解放軍十分鐘內可到香港

請問到左未？
集結邊境打飛機果班解放軍去左邊有冇人知？

推正經po plz

仲摺緊被

摺緊被

就到，轉個彎就到啦！

Sir yes sir

去咗右邊

淘寶買緊被等貨到

721元朗警要39分鐘到元朗

係啦 快啲黎 82空降師15分鐘滅你團

金鐘軍營1分鐘出到啦

香港一早有解放軍營，不入面啲又係玩摺被

利申參加過解放軍夏令營活動，成7百幾人免費參加，走過陣又食又拿，解放軍真有米

將於各大廢老地區掛美國國旗迎接解放軍榴軍炮